%表題   GRPH2 図形処理上位パッケージ
%
%履歴
%\Drireki{
%         91/09/05 林祥介
%         91/12/10 林祥介
%         92/02/11 佐藤正樹
%         92/03/09 塩谷雅人
%         92/04/13 塩谷雅人
%         92/04/22 林祥介   (4.1版)
%         95/04/19 塩谷雅人
%        }
%
%  \Dchapter{使用例 : 2次元量の表示(UDPACK,UEPACK,UGPACK)}
\Dchapterhead
\label{uipack}
\section{概要}

ここでは UIPACKPACK の基本的な機能を,
いくつかの簡単なプログラム例で示す.
これらの デモプログラムは dcl-x.x/demo/grph2/uipack の中にあるので,
参考にしていただきたい.
% くわしくは, 第\ref{udpack}, \ref{uepack}, \ref{ugpack}章参照のこと.

なお，UIPACK はU座標系で作画しているので，
後で述べる地図投影にも対応できる．

\section{1つめのサンプル}
\label{uipk01}

\Dproginput{paint/uipk01.f}
\vspace{1em}

\begin{center}
\Depsf[10cm]{paint/uipk01_0001.eps}\\
{\bf uipk01.f:page1}\\
\end{center}

%-----------------------------------------------------------------------
\newpage
\section{2つめのサンプル}
\label{uipk02}

\Dproginput{paint/uipk02.f}
\vspace{1em}

\begin{center}
\Depsf[10cm]{paint/uipk02_0001.eps}\\
{\bf uipk02.f:page1}\\
\end{center}

%-----------------------------------------------------------------------
\newpage
\section{3つめのサンプル}
\label{uipk03}

\Dproginput{paint/uipk03.f}
\vspace{1em}

\begin{center}
\Depsf[10cm]{paint/uipk03_0001.eps}\\
{\bf uipk03.f:page1}\\
\end{center}
